我個心長期跳得好快好緊張

點算
好辛苦..

睇醫生

甲亢？

仲有無咩徵狀

利申：甲亢

有冇瘦咗同手震
有就去驗血 可能甲亢

買隻apple watch 啦

呢家點?